Дадени са ви размерите на кутия - A, B и C. Имате и още едно число N, отговарящо на номера на заявка от следния списък:
1. Изведете лицето на повърхнината на кутията S. То се смята по формулата S=2*(A*B+B*C+A*C).
2. Изведете обема V на кутията. Той се смята по формулата V=A*B*C.
3. Изведете лицето на правоъгълника, образуван от двете най-малки страни на кутията.
4. Изведете обиколката на правоъгълника, образуван от двете най-големи страни на кутията.

Напишете програма, която отговаря на описаните заявки.

## Вход:
- На единствения ред на стандартния вход се въвеждат четири числа - A, B, C и N.

## Изход:
- На единствения ред на стандартния изход да се изведе едно число - търсеното нещо в заявката.

## Ограничения:
- 1 <= A, B, C <= 1000
- 1 <= N <= 3

## Примери

### Вход:
```
2 3 4 1
```

### Изход:
```
52
```


### Вход:
```
5 4 2 2
```

### Изход:
```
40
```

### Вход:
```
4 5 3 3
```

### Изход:
```
12
```

### Вход:
```
12 4 5 4
```

### Изход:
```
34
```
